The more you trade, the less you earn.

The less you trade, the more you earn.

個個當自己係天才交易員